今年曼聯排英超第六，各位曼迷絕對值得開心

排係我地曼連前面既有
英超冠軍
歐聯冠軍
歐聯亞軍
歐霸冠軍
歐霸亞軍

我地係剩返嗰15支強隊入面拎到第一，絕對值得自豪！

花式打J

絕對係中游隊嘅榜樣

曼市帶頭脫歐

想轉帖去曼迷fb

排係曼聯前面嘅分別係
英超冠軍
英超亞軍
英超季軍
英超殿軍
英超第五

歐聯冠軍 英超冠軍
英超亞軍
歐霸冠軍
歐聯亞軍
歐霸亞軍
曼聯